去到某個年紀就謝絕一切試圖令自己好過既野

因為知道只係暫時
好似食白粉咁
過後又要面對深層次矛盾
而你知依d矛盾係冇可能消弭
一係呃自己
一係麻醉自己
經歷得多
去到某個年紀
連呃自己麻醉自己亦費事
一黎終於知冇用
二黎慣左
同埋始終自己都大
冇以前咁錫身
或者可以咁講
而家做人
甚至開始覺得
連令自己唔好咁難受
盡量將生存痛苦減至最低
原來亦唔易
你命中註定要受苦
只可以痛到死為止

打完丁嚟

賢者模式

伍兄有經驗